現實有沒可能你同你條女 大家既父親都係friend 底

大家稱兄親弟
點之出左世後
我個仔仲食埋人地個女

好似古時 男既結拜兄弟 女既結為夫妻